twenty first century schizoid man

da dadada da da
da da da

on9?

Death seed blind man's greed
Poets' starving children bleed
Nothing he's got he really needs
Twenty first century schizoid man